今日我生日

但係仲病緊，各位可唔可以祝我身體健康

聖誕快樂

身體健康

年年有今日

就係唔講

歲歲有今朝 祝你早日康復

垃圾處女座

祝你生日快樂身體健康

你會唔會多謝我

身體健康，年年有今日，歲歲有今朝
生日快樂